有冇一個人 對你影響好深 但已經唔會再出現係你人生中

我好掛住佢
佢影響咗我好多 令我學識咗好多嘢
我覺得我成長嘅階段無咗佢嘅話
我真係會好唔同 唔會係宜家嘅我
但係唔會再見

冇

收皮啦收皮啦收皮啦

又係你....
其實嗰位係同性朋友
感情台唔係淨係講愛情㗎嘛
我同你一樣都無ex 唔洗叫我收皮

我有喎sorry......

連你都有!!!!!!

本身已經get over咗
今日撞返個舊朋友 又bring up返以前嘅事
又揭開返我個傷口 仲要扮無事

因為呢件事叫咗成年春
真係好on9
幾時先真正放低

今年都無左好多重要嘅人
每隔幾年就一次
唔習慣亦唔想慣

我舊年都係
絲打加油
希望今年唔好再有差嘅事發生

父母

有時覺得無人係陪你行成世
雖然同佢一齊行過條好開心或者好重要嘅一段路
但人有啲階段就係要同人分道揚鑣

巴打辛苦了
比個攬攬你

只係自己先可以一路陪住自己

絕對係吖
但換個位去諗，成條路都出現過好多唔同嘅人陪你

孤單但唔寂寞吖～

每次經過南昌就會諗起你

樓主幾時搵過另一個影響你好深嘅人

見到topic 就想喊喇屌你

睇我個名

有冇好好咁道別
因為我無

樓主可以聽下酩酊天使
呢種經歷會好有感覺
有同你差唔多嘅經歷
每次都會聽到喊

太多 不能盡錄

ex

有會間中諗起

唉，係唔應該再見，contact block 哂，但都係忍唔住電話聽下大家把聲
成個星期無見 心情好撚差